其實先天聾人/未聽過任何聲音嘅人，對文字呢樣嘢有咩感覺？

我地正常人睇緊嘅文字/句子，都係喺心中默念左一次先嘅，咁對聲音完全冇概念嘅人會點理解文字？

形象化左一個字？例如見到「水」字就諗到一滴水咁？

@好煩燥

好彩有蘋果教父，💦

條笠水狗已經銷聲匿跡左，無謂提

咩意思？

發明左iPhone

聽講係會有個人樣講緊果隻字咁

即係認口形

有時學文字 或者一啲符號 我地可以係唔識發音既情況下學習

無乜分別

想逼死人咩

想知佢地呻淫聲係點

一定係最正宗 唔造作